既然显卡可以用 那內存 主板 优化全部都可以用

how Blocked User - 惠惠的鄉土料理
完全封鎖